普多斯基 梅拿 普巴 包皮

猜一件物件

陽具

呢樣全世界有一半人都有

垃圾

歐洲人

物件

足球

近啦 不過得佢哋先有

世界盃最佳年輕球員獎 ?

Bingo
完